班狗完全括撚晒出去，主動喺大學開戰

中大嗰邊完全離譜，非公家地方都要清場，主動攻打入內開槍
一定要推上國際戰線，屌撚晒港共

Cls，外族入侵咁，我都唔知班popo個腦係咪裝屎